我好尊敬藍衫挨打個位巴打

雖然我好唔同意佢唔還手 但係我好尊敬佢呢個選擇
比著係我一定打撚死個死肥閪
我地要以此為鑑 比人打唔好企定定係到 一定要還拖!!!!

唔好話藍絲定黃絲啦，就算你係街到見到個人係咁俾人打，都冇可能唔出手制止啦？

我以後望撚到藍絲撚比人打，我真心當睇唔撚到兼拍手掌。

先唔講呢個選擇對與錯
嗰位巴打EQ真係好高

AGGER

高到戇鳩既級數

無錯 佢仲要阻止佢班同伴去打柒個肥閪

on9以為自己好偉大，遇到個痴線藍絲拎把刀隊佢幾野命都冇埋，佢d朋友係側邊又影黎做文宣
俾藍絲見到咪一樣話殺得好

推

被尊尊 vs on9 係兩回事

二次大戰硫黃島戰役，美軍未來前有好多日本士兵去切複自殺同跳崖，之後佢哋受一啲日本人尊敬

同樣，當時既神風敢死隊，揸架飛機撞向美軍航空母艦駕駛室自殺捐驅，佢哋亦都受一啲日本人尊敬

尊重每個人價值觀同選擇，但我覺得勇武去被打仲有價值

被打果幾拳，用來同香蕉狗隻揪都好吖

即使我唔好彩中佢三四拳，佢起碼都要挨我一兩拳